台北夜店babe18

有無巴打知依家訂張台要幾錢
早3年前開張台好似3-4千左右
依家會唔會貴左好多